{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/crown-harbour-busan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "크라운 하버 호텔 부산"
    },
    "text": "2014年12月に新しくオープンしたクラウンハーバーホテル釜山は、釜山中区中央大路114に位置しています。 このホテルは、市内や港の眺めを楽しめる500以上の客室、レストラン、フィットネスセンター、宴会施設を提供しています。 南浦洞地域に位置するこのホテルは釜山地下鉄1号線中央駅出入口から徒歩2分の距離で交通が非常に便利です。 客室には休憩スペースと薄型TVを備えており、バスルームにはシャワールーム、ヘアドライヤー、洗面用具が完備されています。 ホテル内の無料Wi-Fiと駐車場が利用でき、24時間フロントデスクで両替と手荷物保管が可能です。 釜山KTX駅までは徒歩15分、金海国際空港までは車で30分かかり、ホテルは釜山中心部から6km離れています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 ホテル内のレストランであるLa Stellaは、アメリカ、韓国、アジア、ヨーロッパ料理を提供しており、バーとレストランでは朝食、中華、夕食を楽しむことができます。 ホテルの雰囲気は家族に優しくモダンな雰囲気を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "クラウンハーバーホテル釜山はどこに位置していますか？",
            "answer": "クラウンハーバーホテル釜山は釜山中区中央大路114に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クラウンハーバーホテル釜山の特徴は何ですか？",
            "answer": "クラウンハーバーホテル釜山は市内や港の眺めを楽しめる客室やレストラン、フィットネスセンター、宴会施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "クラウンハーバーホテル釜山の近くにはどんな交通機関がありますか？",
            "answer": "クラウンハーバーホテル釜山は釜山地下鉄1号線中央駅出入口から徒歩2分の距離に位置し、交通が非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "クラウンハーバーホテル釜山の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "クラウンハーバーホテル釜山の客室には休憩スペース、薄型TV、シャワールーム、ヘアドライヤー、洗面用具などの設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "クラウンハーバーホテル釜山ではWi-Fiや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、クラウンハーバーホテル釜山では無料Wi-Fiと駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "クラウンハーバーホテル釜山のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "クラウンハーバーホテル釜山のチェックインは15:00から、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "クラウンハーバーホテル釜山から釜山KTX駅までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "クラウンハーバーホテル釜山から釜山KTX駅までは徒歩15分かかります。"
        },
        {
            "question": "クラウンハーバーホテル釜山から金海国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "クラウンハーバーホテル釜山から金海国際空港までは車で30分かかります。"
        },
        {
            "question": "クラウンハーバーホテル釜山は釜山中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "クラウンハーバーホテル釜山は釜山中心部から6km離れています。"
        },
        {
            "question": "クラウンハーバーホテル釜山のレストランで提供される料理は何ですか？",
            "answer": "クラウンハーバーホテル釜山のレストランで提供される料理はアメリカ、韓国、アジア、ヨーロッパ料理など多様な種類があります。"
        },
        {
            "question": "クラウンハーバーホテル釜山の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "クラウンハーバーホテル釜山の雰囲気は家族に優しくモダンな雰囲気を備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 619
    }
}